[16-08-2018]股市直擊+波神信眾區

升

之前係咪有個Malay ching話跌到270之後就叫鴨gogogo 12月升幻典

插

守唔守到268

哇，個個都咁早

今次睇埋夜期個數係因為尋晚成交大

升定跌?

嘩 陰司紙

大芋清又有新目標？

第六集紅血球好萌
但未有咩本睇....

港紙1:1不是夢...

FBI....

新目標

我地錯怪baba 喇
手民之誤咋原來

lung face 上水代表啲乜

大家一齊 shout 240

qq240定hsi240先

Lun face

大C

大師認為，「梗係Over-react。依家外圍跌到320蚊，我梗係加佢Call啦！唔使諗。呢啲位冇得沽啦，仲點沽呀。」

cls..

吉利

無喇

Molamola 5仔都入價

好恐怖...

Cklm

找數先啦LUNG FACE

過夜果然係不智 琴晚臨訓應該食左佢

原來係佢

我以為係紅xx清

全速前進

今個星期週線上番少少先啦

冇事喇 彈啦

頭半個鐘已經咁大成交，淡友平倉了？

上唔上到276?

週線整隻腳上返去行RANGE?

講完即刻無咩力rip

lunch hour後..

Qq壞消息出盡 升

drop dor d

A50 係咁扯, 好想渣上......

Agger

即日上276啦吊

wei ar....

Gsr....

9up

唔係咁易架
叫我點股呀

Mr sir真係

找咩數？

toe change lamp

eat jor sin..

次撚次鳩up兩句唔對路就潛，做你對家要比你叫撚樣？你無撚野呀嘛？撚樣

上風道人short lun jor

wa diu...give back me ar

淡友大戶平倉補沽空?

回番277-279就好啦

qq 360 is ok

人走SIR好MAN

收到風 你奶左野喎

平一平先

上星期先問過你如果short 左, 跌2成點算

按金夠頂？

我就係問一野插2成LO

一朝就met target

經一事長一智

諗起早一兩個月同你一齊含2382.....

都係9守??

我果啲夾多20蚊都未洗潛啦...我淨係sc最多咪roll

sort of...

Drop duc

免費抽眼鏡火時4號機.....

退股

追左幾耐

多%*

no la...

仲未見過水著龍機

本人用夜叉 艾蜜莉等單挑角
其實正常是打得贏的
不過現在集中討論會玩的凡因

就是凡恩會在一等時就在壓
不停壓制着兵線 你一出來就暈然後一套
例如我用夜叉一等勉強去換血是一定換不贏的
如果選擇龜塔 每次凡恩也可以順勢偷點幾下塔 或再一次暈 給你一套 結果清完兵也要回家家
實戰經驗強的凡恩只需三次兵線 塔就沒了
這樣開始經濟有落差 即使上四等換血也很勉強
很快就開始壓主堡

你兩個
點股ching琴日提水兩隻英文字

反彈原筆

P.S.. not sure 係唔係

無追post
講咩？

hgc

May be range in 260-270

人走蛇介唔介意幫手睇睇股.....DIM SEE 1186....

Ok, grandpa gg

再隊落去要啲公用股地惨股幫幫手先得

qq ratio increased...

火雞個邊都夠大獲啦.....

要災難級而家好似唔夠全面...

當年希臘都一野收個市皮..... 而家仲多個侵侵

me play stock very weak... long hold or short trade ?

STOCK OPTION.....THINKING SEP 9LP....BUT REALLY HARD...

Man run sir is god

今朝14蚊...真係走得好靚....

再開

見過鬼仲唔怕黑咩...
岩岩先執返條命渣

D7PCBC

me think gathering power break up

惡微 HO GING...

瑪加會變勁好多....

NOW ME LILIANA DOU USE 惡微

消耗到對面不要不要

FC點打三針

NEW

光印防雲 月讀防封條 潘潘同月讀插武器100%防盲

我到而家一隻月讀同大蛇都冇

4c竟然會有關未清

指數觀感差......個股有別 參考1299同呢D我認為都幾撚多貨賣.......

去旅行去到盡

濕撚到 等陣要買一打吸濕大笨象返屋企.......舊果D兩個星期可以滿哂

留得青山在

一日未平....

big ball seems coming ...

左手牛，右手熊
定係put

牛兩張熊一張？

2month profit enough?

冥幣cls...

股滙一齊頂
呀爺頂得幾耐

你咁講,唔洗添

uffl

14蚊冇平既話...就g9g...

離場觀望...睇唔透
啲地惨都平9晒佢

咁快彈完

384同20呢d咁撚大隻嘅都冇股票權真係哂9哂......

20 d fd幾時開波

除左隻1113全部都係屎黎.....而講20原因係月線明顯過16果堆.....16果堆只係有d苗頭想行......

ME平JOR D SC了

金山is god

TLA...

有無傳...

拎番6月張圖出黎先...

三龍殺

雖然廐內有六駒已由從化運返沙田，但蘇偉賢表示已有另外五駒日前運往從化，而他自己的計劃是維持約有20駒左右在從化受訓。
他補充被挑選北上之馬，都是已在港服役一段時間較為成熟的，而自己比較了解牠們的脾性，可在操練上作出更妥善的部署。
他又謂旗下馬已升至有66匹，預計9月便達70駒滿額，希望自己子彈充裕下，今季成績可較上季理想。

算9數啦.....識鳩練馬咩.......

ME GUM JOE JA...

如果阿奠唔係騎咁多佢d閪馬 潘狗未必贏到佢...

中環國際金融中心(ifc)發生墮樓事件，下午5時許，一名37歲男子由一期商場4樓平台墮下，跌落1樓玻璃簷篷上，頭爆肢折當場死亡。消防到場升起雲梯，將屍體抬下，警方正封鎖現場調查。

第一滴血

COSPA PSYCHO PASS果件大褸好撚正呀